深水埗又有經過既人比人拉

見撚住啲狗即刻推前入街亂拉人
見到後生就拉 搵啖氣出
有個𡃁仔一睇就知經過啦 着晒潮牌同飲緊珍珠奶茶
無啦啦咁就比人拉左
又唔講自己叫咩名

深水埗街坊梁樂軒家人請到狗署

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

深水埗街坊梁樂軒家人請到狗署

推呀

推

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信